如果我地吾好交租交稅

其實我地一齊吾好交租 吾好交稅 我覺得都有用，返正交租既錢佢地都用來起明日大嶼，起監控燈柱，起高鐵，出糧比差佬 黑幫 公安 下下比錢比大陸人 而且吾交租 吾交稅 每個月多幾千蚊 舒緩我地經濟 我地可以多幾錢蚊去用林鄭果4千蚊派極都無影 吾交租來填返 仲好過塞地鐵 一定大把人會支持

今時今日，點解香港人仲要交稅，今時今日，點解香港人仲要交稅，交差餉，繼續俾錢政府偷偷地上貢大陸，小圈子分餅仔，打請黑社會廢中廢老打手維穩，同養住班唔聽話又咬主人嘅狗？

當我地交嘅稅，唔系投放返系社會福利上，而系留返黎俾錢養啊爺。因為阿爺爛賭，冇錢又要玩一帶一路，身子唔強壯但鐘意打腫臉充胖子，脾氣壞只可以用錢黎維持家庭穩定，一出就一千幾百，啲錢燒得咁快，平時吊高嚟賣啲水都唔夠喉，就對我地呃呃氹氹威迫利誘，益下啲鄉黑商，試圖暪天過海，一時抽一千億起條豆腐渣地鐵綫，一時又起多個明日大嶼山出黎，當系拉上補下。
當我地交嘅稅，唔系支持立法會和政府運作去活化香港，提升競爭力，而系留返黎機會俾林奠、張建宗、盧偉聰、建制、何君堯、白韞六等人为非作歹，將議行合一化粧成香港式三權分立，顛覆法治精神、廉洁精神。立法會和政府辦事能力只停留在大力推惡法，大力推撥款，對其他事不急不躁。
當我地交嘅稅，唔系投放返上，而系留返黎俾。
餉，繼續俾錢政府偷偷地上貢大陸，小圈子分餅仔，打請黑社會廢中廢老打手維穩，同養住班唔聽話又咬主人嘅狗？

當我地交嘅稅，唔系投放返系社會福利上，而系留返黎俾錢養啊爺。因為阿爺爛賭，冇錢又要玩一帶一路，身子唔強壯但鐘意打腫臉充胖子，脾氣壞只可以用錢黎維持家庭穩定，一出就一千幾百，啲錢燒得咁快，平時吊高嚟賣啲水都唔夠喉，就對我地呃呃氹氹威迫利誘，益下啲鄉黑商，試圖暪天過海，一時抽一千億起條豆腐渣地鐵綫，一時又起多個明日大嶼山出黎，當系拉上補下。

當我地交嘅稅，唔系支持立法會和政府運作去活化香港，提升競爭力，而系留返黎機會俾林奠、盧偉聰、何君堯、白韞六为非作歹，將議行合一化粧成香港式三權分立，顛覆法治精神、廉洁精神。立法會和政府辦事能力只停留在大力推惡法，大力推撥款，對其他事不急不躁。

當我地交嘅差餉，唔系用黎支薪警察維持治安，而系俾佢地返工涼冷氣，落閘當睇戲，電話話之理，當面拒受理。警察化身惡狗出街蝦蝦霸霸。